［鉛筆字］留下鉛筆的痕跡

返工無野做 心血來潮想寫字
寫得有啲撩 但都留低啲字俾我寫下

恭喜發財

家姐潮文

你要4隻字定篇文

情深不壽 慧極必傷

我手字好樣衰

上網睇吓人地點寫 練下

勿忘初心

晏啲寫 收左工無紙無筆

情字何解 怎落筆都不對

沒有共產黨就沒有新中國

留返個大器晚成俾我

獨奏華爾滋

一人花開 一人花落

碌鳩已漸痕

撚貓專員

別人有的愛
唔該巴打

屌你個嘴!

唔洗客氣但我唔係巴

唔該絲打

拳打蝗蟲
腳踢共匪
民族自強
香港獨立

似男人字

見人地啲字靚 練返黎

我愛你

白千層

樓主啲字幾靚

堅持
自強不息
戒

樓主想問下你係上網搵人地啲字定係自己身邊有人寫靚字？ 因為幾鍾意你呢種字 但係我又唔係成日搵到呢種

多謝你 以前寫得好樣衰 比人話過寫啲字根本唔係人寫 打風咁

點練成今日咁

btw我啲字

多謝哂

思琦係雞係公廁

我有frd都寫得好靚 平時會睇佢地寫 返到屋企又會上網睇人地寫 之後就變左咁了 不過網上都有人寫呢種字

好靚啊 但我唔識寫呢啲

加油

搏進無悔字體黎

These times of woe afford no time to woo

我名

眾人皆醒我獨醉

依加好興呢啲

詛咒遊戲

忍唔住將樓主啲字tune到咁 咁先set到做wall paper

唔係好識寫英文 撩草睇落無咁柒

咁樣幾好

Thank you

前世五百次回眸
換得今生擦肩而過

btw 樓主識唔識寫日文

Thanks ching